Youtube黃標問題點搞

睇完蕭若元啲片
佢哋話YouTube 1/30開始
中國當局話唔想中國肺炎有大量假消息
所以嗰時開始審查得好嚴緊
呢個問題到底點搞

1/10

2/10

3/10

［簽聯署啦屌］大丁：點啊Houtube，同周庭煮嘢食都黃標？！

一喺同YouTube 傾審核制度
一喺試下喺其他平台upload片
再唔係試下會員制

利申：非Youtuber

美國戰綫

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

就係蕭生去咗傾完就係咁講
唔知最新發展點

唔識, push

9/10

10/10

好似話個ai唔識廣東話
所以會亂咁黃標

死人強國政府

借口嚟

奶種Google主席

奶共google主席

你知又點？你唔理營利其實黃唔黃標有咩所謂？

有youtube 話18年已經有

宜家啲講外星人、鬼、deep web channel 都無乜收入

Yt 唔想人陰謀論嘩眾取寵

台灣個D咪又係俾人黃標

上唔到trending

有啲黃YouTuber
真係靠YouTube搵食嘅咋
咁樣同收皮無分別

藉口來嘅

好多片就算上訴左都變唔返綠色
咁呢下唔關ai 事了掛

唔理盈利出片係得
但有啲網台 點樣條條片都唔出盈利啊

個答案就係咪撚用Youtube

咪係囉

如果係真，可能要請人改一改個ai又或者用返人手睇片

咁用咩替代先得㗎

莫乃光去美國好似話會幫手

依家佢哋就係話可能用人手睇片
同埋會改一改個AI
但點解呢排/呢幾日YouTuber最新啲片都黃標嫁

你講武漢肺炎就黃標你、你要講新型肺炎～ 冇事

推到大家一齊幫手搞掂

人手睇片 不過係請支狗同坡狗做 你自己諗

好似話有d唔係講武漢肺炎都黃標

其實要改一早改左啦
人手睇片更加無可能
應該係藉口嚟

係咪港台先有黃標？
鬼佬講武肺有無事

推

有事

唔撚係掛
又諗住瞞天過海扮唔係自己播毒

如果無第二個platform真係搞唔到
好多人都好不滿youtube 特別係d搞創作既細youtuber 好多時都會比唱片公司亂鳩咁claim copyright 但youtube唔會理
其他替代品我諗到有vimeo, dailymotion等但介面同質素都唔夠youtube好 而且賺唔到錢

見到佢有講
但有冇跟進行動？
定係有冇人直接問下佢
IT佬出黎

［TVB日任7/3］被指不良銷售惹官非 必瘦站：涉事職員非員工 反控投訴人誹謗

大家順便做埋

依家就係咁囉
我先講咋

咁點解呢排先咁嚴重

咪係囉咁點搞
有啲網台靠YouTube生存㗎

因為WHO加支共做嘢

但我聽燒山講

反送中啲片當時都未有黃標

拉隊轉場過pornhub囉

我都極度懷疑係關呢單肺炎事

仆街Google主席奶共到

有無可能搵美國政府同google 施壓

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

但唔知點搞
係咪應該同所羅門講下

白宮嗰個OK簽咗
但我都唔知佢會唔會回應
Change嗰個已經俾人講過係冇用

呢排真係好嚴重
Follow開一個台灣打機 channel所有內容100%純打機
前幾日連營利都無撚埋

tui

大陸都無得睇，
講乜撚野都唔關佢事

其實一向都係咁
外國好多youtuber一講敏感話題都會比 youtube 自動 demonetized
曾經有歷史頻道提到納粹，就會比 youtube flag 左無得收錢

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

大家簽聯署

其實真係得美國嗰邊比壓力，我哋仲可以做咩？
根本youtube而家好奶共

定有咩方法向Google投訴

邊個咁嚴重

YouTube在3月1日更新部份香港用戶的上傳影片系統，新系統需要創作者「自我審查」，自行填寫影片內容是否包括仇恨言論、粗言穢語、色情及敏感事件等內容，如申報中確認影片包含上述內容便有機會即時被「黃標」。如果創作者沒有如實申報，YouTube或會降低用戶可信度，Google拒絕回應有關新系統詳情。趙善軒是香港首批可以試用新系統的用戶，他表示過往提及疫情的影片都一律被「黃標」，但使用新系統後，如實申報影片內容包括講述敏感事件，反而可以成功「綠標」。

YouTube搞緊個新系統會少啲機會黃標
不過唔知幾時先全部人有得用

用其他平台

一個支那肺炎就跪低
仆街

係咪應該同其他YouTuber講?

我都想知
利申：小薯YouTuber

呢家大部分YouTuber都冇得用個新系統
明明有方法但唔畀人用 垃圾YouTube

唔好講肺炎

咪係囉
好多YouTuber咪冇得用

Google語言輸入識聽廣東話幾年啦喎

YOUTUBER同用家唯一辦法就係起新壇轉場
不過轉場就一定會少一班人跟唔到
轉唔到場只有場外比壓力美國政府去壓返GOOGLE轉頭

整ai出黎果班咪又係人黎
要改要封殺隨時都改到

唔係淨係一個YouTuber
係好多個都係咁點樣解決啊

Push

push

BOMBA 又WIN

收皮啦
台灣嗰啲黃標又關廣東話事？

有支那兩個字就黃標

暫時淨係諗到pornhub

多人屌自然會改 時間問題
可能佢向拖到後期啦 唔知

Pewdiepie 都係片入而講唔可以提coronavirus , 一提就黃標

香港YouTuber 集體轉去另外一個平台得唔得？

聯署

【突發】高登音樂台被鼠王芬告到要摺?!

Youtube今日回應左

不過要睇下後續係點 佢出完依個post啲Youtuber講武漢肺炎有冇被黃標

無撚得攪，一係唔好up片提供內容比YouTube賺。

但班YouTuber揾開十幾萬分成一個月，吸毒吸到上哂癮點會咁易停到手？

YouTube而家就係喂飽毒癮比觀眾同作者，唔驚你地走先咁大咬。

我同事直頭連電視都無，剩係比個仔睇YouTube

YouTube demonetization一直存在，而且越來越嚴重，所有channel 都面對緊，講緊有最少兩三年，根本唔關黃藍事，唔好將自己睇得咁高。

冇留意唔知唔緊要，唔好咁單純聽到蕭山條廢老講就跟住講，自己Google 睇下先啦。

咁要個AI做乜撚？科網巨頭AI同舊屎一樣，就執柒啦

Twitch都係個選擇之一，亦都係Google對手

同APPLE一樣，換撚左個奶共ceo上台

其他平台

twitch仲麻煩
佢係會粒聲唔出，成個acc del咗你
都係好多外國streamer遇到嘅問題

睇開日本YouTuber都話只要標題同內容有講肺炎就會黃標

Youtube黃標係無解嘅問題嚟，因為佢黃標policy係有大條道理推出嚟，起源有興趣就自己Google，今次單野好似係WHO要求管制WARS嘅fake news，所以youtube就一刀切只要條片有提WARS就即刻黃標，就係因為有好多不實消息放上youtube呃點擊，佢初步咁做係真係有用嘅，啲content farm冇錢收就自然唔整WARS fake news。
依家就唯有等youtube後續方案係想點搞。

係 google 已被中共控制，所以搞台港黃絲 KOL，唯有同國際社會大幅宣傳，話老共趁疫症大事擴張，先有得搞

乜野大條道理，大把片冇講肺炎都黃標
蕭生當面屌香港youtube高層唔應該一刀切
Google AI技術世界頂尖，同人講改唔到都冇人信啦

外，一定係靠群眾壓力，要美國群眾以至美國政府對Google施壓
內，就係全部Youtuber靜靜地搞Patreon，twitter屌鳩youtube話唔處理就全面退會員。
依d野係要youtuber聯合起黎做，唔係我地鳩up就得。
蕭生同趙博已經搞咗，其實channel都快d搞，之後成唔成功就靠觀眾。

其他channel都快d搞

除咗Patreon, 仲可以搞Streamlabs

警世 黑警綁架正式開始

[緊急重要] 為免俾黑警拎左張SIM 卡用，請大家要開SIM PIN Lock!

youtube係出咗黃標policy之後係有個敏感詞list比個所謂“AI”跟住嚟黃標，你標題踩中咪黃標（當然有啲經常被黃標嘅youtuber係會成為特選會員，之後每出新片都自動黃標咗先），而youtube都講咗會改善WARS消息嘅黃標，呢個等佢後續消息，樓上都好似有提到少少。睇呢條片就明敏感詞list係點玩：

另外，AI頂尖還頂尖，但做唔做到分析影片內容就等高手黎答，但youtube係仲有人手審核呢樣野，所以分析唔到條片內容我覺得係極有可能嘅。

美國民眾同政府施壓就睇美國人重唔重視呢單野，睇之前啲聯署就知，單靠香港人簽係冇用。

你提到youtuber個方案我真係得啖笑，全面退出真係太睇得起香港市場，就算香港有本事連同台灣youtuber一齊退，youtube總公司都睬你都有味，更何況台灣youtuber係冇可能同你一齊搞啲咁嘅野，單靠香港呢個市場係做唔到啲咩

你有冇睇于非響城寨引述Youtube話「d片係獨立審查、唔會睇歷史背景。」
即係google一定係有人講緊大話(或者于非鳩up)，依個係一個好好既切入點

Google有大把方法去improve AI，一刀切根本唔係科技公司應該有既態度
你知唔知Google已經幾年前已經公開咗舊野係可以實時將廣東語語音變字幕?唔識聽廣東話係100%笑話
你同我講Google冇能力去improve件事?
（而且youtube已經諗咗「自我審查」依招，想知去睇趙博）

你唔明白退sub真正既效果幾大係唔重要。最重要係全香港表態，用依個noise去trigger 美國人發覺依件事。唔講多，connect到pewdiepie就已經會令youtube知道事態嚴重。
而且Patreon既做法唔單只係打google，而係壯大香港既黃youtuber
直接用錢守住香港youtube既言論自由。
放棄youtube，轉去其他平台其實等同行去掘頭路，最少都要雙線做

Dklm

同議員講

BTW 我所謂既connect pewdiepie 唔係叫pewdiepie搞pateron撐香港
而只係話拍片講，用佢既影響力令成個世界都知道依件事
(講pewdiepie單純係因為佢都被黃標過，其實connect到任何youtuber都有效果)

轉平台去twitch咪得囉

好多支那games 落廣告

但人地廣告商都唔想係d 敏感議題片到落廣告，之前youtube都試過照放結果比人抽返起哂d廣告

立場個youtube channel都得4萬幾個訂閱， 大概就知動員到既力量應該有限

人類太愚蠢, 莫過於常常要被人牽著鼻子走, FB 如是 , U2 也如是

又要靠外國勢力

煌靈，YT封信話佢重複使用影片營利

咁你咪唔好擺片上YouTube 囉 又要搵人錢